{
  "window-title": "耗資記錄",
  "Where's My Fuel Gone": "耗資記錄",
  "Record your resources spent in sorties": "記錄每次出擊的資材損耗",
  "Table": "記錄",
  "Bookmarks": "書籤",
  "New filter": "新書籤",
  "Sum of %s sorties": "<%s次出擊總和>",
  "Invalid filter": "這個書籤失效啦！",
  "%s sorties": "%s次出擊",
  "You do not have any filters currently": "你現在還沒有任何書籤 :(",
  "Create a filter in the Table tab, and bookmark it to show it here": "在左邊“表格”裏篩選你需要的出擊記錄，然後保存書籤，就會顯示在這裏了！",
  "Filter": "添加篩選",
  "Select...": "請選擇……",
  "Apply": "應用",
  "Easy": "丙",
  "Medium": "乙",
  "Hard": "甲",
  "Ship #%d": "%d號艦",
  "Sortie fleet": "出擊艦隊",
  "Resupply": "補給",
  "Repair": "入渠",
  "Support fleet": "支援艦隊",
  "Fleet #%d": "艦隊%d",
  "Airbase": "陸基航空隊",
  "Sortie squadrons": "出擊中隊",
  "Land base destruction": "陸基受損",
  "Jet assault": "噴式強襲",
  ", ": " ",
  "Time": "出擊時間",
  "World": "出擊海域",
  "World health": "海域血量",
  "Resupply fuel": "補給用油",
  "Resupply ammo": "補給用彈",
  "Resupply bauxite": "補給用鋁",
  "Repair fuel": "修理用油",
  "Repair steel": "修理用鋼",
  "Map clearance": "海域血條",
  "Invalid time filter category %s": "%s不是有效的時間篩選類型",
  "%s is not a valid time": "%不是有效的時間",
  "World number": "海域編號",
  "Enter the map number here (e.g. 2-3, 32-5)": "請輸入地圖編號（如2-3、32-5）",
  "World number (fuzzy matching)": "海域編號（模糊匹配）",
  "Enter the map number regex here (e.g. ^34- for world 34, ^(33|34)- for 33 or 34)": "請輸入地圖編號正則表達式（如^34-表示34圖，^(33|34)-表示33或34圖，注意半角符號）",
  "World difficulty": "海域難度",
  "World clearance": "海域血條",
  "The world has been cleared": "海域已斬殺",
  "The map has not been cleared": "海域尚未斬殺",
  "Ship": "艦船",
  "By ship name": "艦隊裏有某艘船（按船名）",
  "Enter the ship name here. (Javascript regex is supported.)": "在這裏輸入船名（支持Javascript正則表達式）",
  "By ship id": "艦隊裏有某艘船（按ID）",
  "Enter the ship id here. You can find it in Ship Girls Info at the first column.": "在這裏輸入船ID。你可以從艦娘信息第一列找到ID。",
  "During today's daily quest cycle": "在今天的每日任務週期內",
  "During the current weekly quest cycle": "在本週的每週任務週期內",
  "During the current monthly quest cycle": "在本月的每月任務週期內",
  "During the current monthly Extra Operation cycle": "在本月的擴張作戰週期內",
  "During a specified daily quest cycle": "在指定每日任務週期內",
  "Enter the date (Japan local time) as yyyy-mm-dd (e.g. 2016-01-31)": "請輸入日期（日本時間），格式yyyy-mm-dd（如2016-01-31）",
  "During a specified weekly quest cycle": "在指定每週任務週期內",
  "Enter any date during that week (Japan local time) as yyyy-mm-dd (e.g. 2016-01-31)": "請輸入該周內任一天日期（日本時間），格式yyyy-mm-dd（如2016-01-31）",
  "During a specified monthly quest cycle": "在指定每月任務週期內",
  "Enter the month as yyyy-mm (e.g. 2016-01)": "請輸入年月，格式yyyy-mm（如2016-01）",
  "During a specified monthly Extra Operation cycle": "在指定擴張作戰週期內",
  "Before a specified time": "在指定時間之前",
  "After a specified time": "在指定時間之後",
  "Enter your local time as yyyy-mm-dd hh:mm:ss. Latter parts can be omitted.": "請輸入你所在本地時間，格式yyyy-mm-dd hh:mm:ss，靠後的部分可以省略",
  "Category": "篩選類別",
  "Detail": "篩選詳情",
  "Rules applying": "當前應用的篩選：",
  "In world %s": "在海域%s",
  "In worlds %s": "在海域%s",
  "In %s difficulty": "%s難度",
  "In a world not yet cleared": "海域尚未斬殺",
  "In a cleared world": "海域已斬殺",
  "With ship %s": "艦隊裏有%s",
  "With ship %s (#%s)": "艦隊裏有%s（#%s）",
  "You have no ship with id %s": "你並沒有ID爲%s的船",
  "daily quest": "每日任務",
  "weekly quest": "每週任務",
  "monthly quest": "每月任務",
  "Extra Operation": "擴張作戰",
  " from %s": "從%s",
  " to %s": "到%s",
  "now": "現在",
  "current ": "當前",
  "During the %(current)s%(cycle)s cycle%(afterText)s%(beforeText)s": "在%(afterText)s%(beforeText)s的%(current)s%(cycle)s週期內",
  "Before %s": "在%s之前",
  "After %s": "在%s之後",
  "Extra": "設置",
  "Settings": "設置",
  "Records per page": "每頁條目數",
  "Display sortie fleet consumption": "出擊艦隊耗資顯示方式",
  "By ships": "按艦船",
  "By categories": "按耗資類別",
  "Changelog": "顯示更新日誌",
  "Open records folder": "打開記錄文件存放處",
  "": ""
}
